傳陳同佳今晚20:10搭華航到台灣

涉嫌在台灣殺害港人女友的陳同佳有意來台受審，根據《中時》報導，傳出陳同佳今晚8點10分會搭成華航CI920來台，預定今晚22:05分抵達桃機，對此，內政部移民署與航空警察局全程待命，做好準備，表示不管何時入境，都按照既定勤務進行。

陳同佳去年在台殺害同為港人的女友，隨後潛逃回港，成為香港修訂「逃犯條例」及「反送中」運動導火線。港府宣稱，陳同佳今天出獄後，將協助他來台投案。行政院大陸委員會則透過既有管道，致函、致電港府，擬派員赴香港押解陳同佳來台受審，但遭港府拒絕。

香港聖公會教省秘書長管浩鳴在接受香港媒體採訪時說，剛出獄的陳同佳「今天不會去台灣」；若赴台須獲公平審訊，而非「政治籌碼」。雖然管浩鳴說「今天不會赴台」，但是內政部移民署國境事務大隊與內政部航空警察局絲毫不敢放鬆，並且也安排既定的勤務。

桃園國際機場相關人員表示，如果陳同佳來台，在他抵達機場後，會等同班機所有乘客下機後，再由主責的司法、警政單位陪同人員押解，並由航警及移民署人員協助戒護及負責相關入境事務，離開機場管制區後，將直接搭車離開。

航空警察局也表示，每天從香港飛抵桃園機場的航班至少超過31班，班機預定抵台時間從上午9時10分到隔天凌晨0時40分，陳同佳可以選擇搭機的班次非常多，不管何時入境，國境單位都會按照既定勤務進行。

總統蔡英文今天稍早也對陳同佳案表示，這是一個受通緝的凶嫌，只有逮捕沒有自首問題。現在做的每件事都是在伸張司法正義，伸張主權，這就是國家主權，請香港政府不要迴避此事。

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

而家香港攪外交可以有贏國風範
令我好驕傲啊

台灣又話過後唔收？

佢俾人夾住🥺

唔信囉
起碼叫獲雞先
隨時去到就打靶

有無可疑呢？

[國際行動POST] 11月2日 求援國際 堅守自治 維園大集會

有冇$120蚊津貼？

塔佢返士林 再折返返香港

可以照整入台證咁癲？

別讓陳同佳跑了

世界上最幸福嘅殺人犯
出獄有G4保護
又入京柏山豪宅
又有咁多傳媒報道
直情係幸福賓州

有預感想判佢死刑

唔係唔接受旅遊入境咩

台灣唔好縮啊

台媒:倘陳同佳登台航班機可即拘捕

台灣傳媒報導，當地移民署已解除對台灣殺人案疑犯陳同佳，以及聖公會教省秘書長管浩鳴的註記管制，意味陳同佳可買機票到台灣，當他踏上台灣航空公司的航班，台灣警方就可以馬上逮捕；如乘坐非台灣航空公司的航班，警方則要等客機降落後再拘捕。

桃園機場相關人員表示，如果陳同佳抵達機場，會等待同機乘客落機後，再由司法與警政單位人員押解到士林地檢署。

應該係聽日，平時10點停九龍同青衣站 ，聽日1點就停

痴撚線，比人叫次雞都得掛，洗唔洗去啊

屌

有madam

11 月開始？

又話今日唔去

死刑，以祭反送中義士之靈

區議會抽number

死刑

落到台灣先爆自己非自願嚟投案就好笑

小英跪 失望

緊急！！！狗官到訪xx公園xx酒店

又唔係淨係得旅遊簽證

下 台灣跪了？

會唔會去到唔批落地簽彈番佢走
總之唔係香港境內移交唔收

條奶共牧師又話今日唔去嘅

出境100?

啲機票有晒名，台灣方面點會唔知大粒墨搭邊班機

你要飛過去台灣都阻你唔到
只不過冇自首呢樣野姐
死刑應該唔同既, 佳仔一路好走

四千蚊佢應該有份，夠食餐好，叫隻靚雞，上路

中共:
一係你死
一係你同你全家一齊死

跟團先有
佳仔應該報唔切名

好快就被自殺

亞博館有野搞 唔關事

主動投案都會照審
希望佢重新做人

搭你老味

有咩搞

特狗出席大型活動

話唔定家人收曬錢仲敢反悔咩

唔知咁破唔破解到
只要佳哥搭台灣註冊嘅飛機
再喺「公空」殺人就可以迫台灣捉佢

從來香港無得搞外交

你好野

撚有跪

選管會下午喺亞博館有區議會選舉briefing

自願坐監，佢應該好快後悔

同屋企人留一晚都唔比
港共好撚絕情

好似無講過過後不收喎

佢做左要過黎要人加証據個個動作，但港府唔應承，所以佢即刻講明如果係因為証據不足影響結果香港政府要負責

但如果陳同佳過到去台灣係照樣會拘捕佢，因為唔俾一個通緝犯入境的確係講唔通

個人理解，唔好吊

殺人死刑喎
你講緊投胎？

希望判死刑

牧師唔係講明唔接受死刑咩
加上香港唔肯交證據，應該有得打嘅

咁快走？

個牧師個樣 奸撚到

跪你地老母咩 on99

牧師只係講投案有機會唔判死刑
但我們唔可以干預台灣的司法機關的判決
而台灣而家入死刑都唔容易

明智之舉

【Now新聞台】在台灣，內政部長徐國勇澄清未有限制陳同佳入境，拒絕其電子簽證是因為必須掌握陳同佳的行蹤，確保飛行安全。他說陳同佳可到臨櫃申請簽證，內政部知悉後會交陸委會處理，又質疑港府為何這樣解讀事件。

內政部今早發聲明，回應港府指台灣應立即取消對陳同佳的入境管制，才不會令通緝令自相矛盾，批評港府說法不符事實，強調陳同佳不能網上辦理簽證，必須臨櫃申請簽證，並非限制他入境，又表示如果陳同佳有心到台灣接受法律制裁，仍有方式可以申請入境。

然而所謂他出獄後將投案一事，至今仍屬港府片面宣稱，亦從未告知台方將如何來台，台方正持續了解並準備就緒，一切會按照法定程序辦理。

睇新聞真係咁難？

黐住個建制牧師
做緊個政治傀儡

判死刑果陣咪反悔囉

古古惑惑想靜雞雞去台灣

岩啊，中華民國台灣有自己嘅司法管轄權，香港都有

空難

過咗台灣佢應該唔使死
殺人犯
應該老母都唔會理

離境 禁區 廁所 白卡

Backlist左上到機？

係D人唔信一早跪左即

咪即係跪

之前係唔會就咁收
一係司法互㫑
一係台派人去香港押

咁做確保台灣宗主地位
而家同尋日安排冇分別

台灣廢死論好強 蔡英文形象又係大愛左膠 自己台灣殺人犯都難判死 何況成單野係香港人殺香港人
陳入到台既 應該會鳩坐 之後司法互助拖一頭半載

要玩既就鎖佢但係因為資料不足入唔到罪放佢返黎將個波射落林病到，一早叫做野就入到佢，而家你唔做野要亂黎搞到入唔到佢，係林病問題

其實係咪間接承認中華民國?

陳同佳之所以高調係佢唔想判死
想港府幫手談判
有律師就話要送佢去投案等於送佢去死
係唔人道

係呀，台港冇司法互助，台灣審香港人好唔公平

召集十萬天主教徒教徒 星期六下午遮打見

陳同佳即使坐完都係30出頭左右
係台灣要白養條撚人

管政協帶佢去屌hi

管浩明政協，同鄺保羅出名係奸仔

條友係台灣殺人
證據係哂台灣

唔係
台灣講左唔俾"自由行"方式 咁陳就要落地簽
佢依家係"無罪" 香港無得唔俾佢出 香港機場出境去台灣亦唔駛睇入台證 依樣野台灣控制唔到

台灣唯一可以做既 就係當陳落地下入境果下 觸發通緝令然後拘留

到時陳同佳殺人證據咩都無晒

就真gg

台灣唔重判陳生
以後香港人咪當台北係殺人勝地

【21:00】管浩鳴表示，陳同佳今晚及明日不會啟程前往台灣自首，稍後確實日期會再通知傳媒。

而家台灣派左幾個檢警黎香港standby
只要佢坐華航與長榮登機就可以拉

一屍兩命，死刑唔該

Gg都無計
政治都係咁架啦，香港台灣無人想孭飛

天使madam
我聴朋友講

仲可以令香港咁
佢係香港偉人

Madam Yu
女人極濃
坐爆佳仔

法律就係咁唔公平
小草條臭閪可以乜事都無仲有男人埋單生B

可能係京士柏山已經叫左外賣到 ...

有乜分別
網上簽咗同落地簽咪又係未過移民局一樣叫做未入境
分別係早d搞同抵台搞

最重要果範「官方式移交丶協作」冇左

聲東擊西先上到機呀

法律好似唔係為公平而設吧

如果係咁，大粒墨就可以大條道理留係香港啦 ...佢話除非到時通過引導逃犯條例啦

留名等睇踢返轉頭

台灣跪

係因為國內聲音嗎？

因為好多人單都無得埋

唔洗整㗎唔係旅遊，平常人都可以落機喺櫃位先整不過要收錢

佢係咪可以用曬成附家產去叫雞先

去到唔比入 要翻香港

一屍兩命你唔覺得佢要終身監禁咩

台灣講明要去現場搞簽證，唔比網上搞姐

不過一入境即拉，唔存在自首

希望小草早死早著

屌你 台灣企硬呀 唔好比呢個特區政府撚呀

【長文分析】管浩鳴作為神職人員，公然講大話！

小英唔會跪掛

落機未

騾仔hi

拖到11 月先返去啦

我諗法差不多。鳩估English用呢件事打選戰，劇本係咁
1 俾佳哥入境，扣留，問話。
2 到選戰開打時，開始用官方名義問特衰政府拿資料，證據，協助。要官方俾既證據先可以上庭。維護正義同時亦都要台灣維護主權，國民黨無位入。
3 特衰政府唔會俾，俾左＝承認台灣主權。
4 證據不足，告唔入。上訴，冇證據上訴唔無效。到時亦差不多選完。
5 告唔入，踢番佳哥俾香港。

跪左啦
司法協定丶正式交犯又冇
押解犯又做唔到
仲要俾佢可以落地簽證

對家二仔底但自己唔去

佢唔死真係天無眼
殺完人 扮無野
仲偷死者錢
我唔想佢會改

其實陳同佳，如果爆大鑊，可能台灣免佢死刑。

果條撚樣炒樓好撚有錢
做牧師都炒樓
on99

會唔會同Bruno Fernandez同佢經理人一樣上左機落唔到機

成件事終於完結

都冇得揀啦
一係就去台灣死
一係就去終國

係呢度同fb啲無知撚先會覺英文神之一手

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

到左台灣咩? 你又知跪?

比我就唔走了

有舊台證，可以落地簽，航空公司睇過舊台證無問題，照出登機證架

cctvb新聞話佢暫時唔會出發
話要啲時間同屋企團聚同平復心情

唔好鬧我啦 老母係要開cctvb

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

本人所見，有誤請小力鞭：
港府深知陳同佳為中華民國的逃犯，卻拒絕我國司法人員壓送陳同佳抵臺
即是港府罔顧其他乘客安危，非中華民國職責所在

依照我國法律，一旦掌握逃犯入境行蹤，本就該逮捕歸案，又何來跪低之說？
陳同佳是中華民國「逃犯」，絕無港府或逃犯本人所稱「自首」的說詞

我國也曾提議：陳同佳來臺受審還需要港府協助提供證據，展現出我國不分國籍，積極為受害者伸張正義，但是港府漠視不理
迫於無奈，港府在兩國未協商完成就硬是把人丟進來

身為中華民國納稅人，雖然我也反對陳同佳入臺耗費我國司法資源
但我地既然擁有司法獨立，就該按律法行事
請聰明的香港人明鑒，誤被林奠的政治操作蒙蔽了雙眼

唔知臨走前有無同林奠做愛呢

其實根本好難先會判死刑
FF少陣啦
現今民主社會判死刑唔此台灣 全世界都會出聲

鳩估English用呢件事打選戰，劇本係咁
1 俾佳哥入境，扣留，問話。
2 到選戰開打時，開始用官方名義問特衰政府拿資料，證據，協助。要官方俾既證據先可以上庭(因為情序公義) 。維護正義同時亦都要維護台灣主權，國民黨無位入。
3 特衰政府唔會俾，俾左＝承認台灣主權。
4 證據不足，告唔入。上訴，冇證據上訴，上訴無效。到時亦差不多選完。
5 告唔入，踢番佳哥俾香港。列佢做不受歡迎人物，以後唔俾入境。

香港政府一樣可以提供包機
自首投案只是法律定義 客觀事實陳同佳仍然是自願歸案
最後如果要講究資源 為何台灣千方百要引渡林克穎？

佳哥宜家係邊？

今日未有FEEL, 唔過去住...聽日再睇心情決定

屌你

屋企團聚? 平復心情?
搞撚到佢好似先係受害者咁

邊夠膽 口講打下飛機就得
下屆大選本身都輸緊民意

間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ

似比人逼

當佢良心發現想投案

出獄後都應該係屋企訓返晚好好休息一晚先

點會出獄同一日夜機即刻去台灣

去辦事處櫃檯登記之嘛

笑撚死

都話因為港共同台灣唔會阻到陳去台灣
港共既理由係陳係自由身
台灣更無可能限制陳既出境自由
除非你係陳落台灣 就即刻踢佢出境 但咁就唔符合台灣本土既獨立司法 因為有通緝令

官式移交係要雙向 即使你FF到香港承認台灣獨立 佢地唔理陳 由佢自由走都係無計
依家蔡英文同陸委會既口水戰 係明知香港唔合作 都要強調司法互助但香港唔肯 最後"被動"接受陳 係打選戰俾有選票既台灣人睇

我地又唔係台灣人
客觀事實咪係蔡只係拎到陳同佳
其他乜都冇

無入台證點登機？

輸你老母
睇下民調先啦

而加咩去向？

已經收到風 判佢死刑 .......

本身贏緊，依家呢件事政治處理稍為逆風，但蔡韓民調仍然係差距頗大，暫時仍難以逆轉

依個post既留言 咁撚5毛feel

港共唔俾證據唔夠鋤佢死刑
台灣應該強制港共兩樣交齊先得啦

呢個post明明係fake news點解仲係熱門

我屌
冇撳不推文
拉

有台灣律師分享咗，個問題係佢要拗自己誤殺甚至吹到幫潘女安樂死，而港共拒絕提供證據嘅，我唔難打甩殺人罪(香港謀殺)
只要港共唔幫手蒐證證明佢早有預謀嘅，唔入殺人而入咗較輕罪名係冇難度

台灣因為呢件事年頭修改法例延長左殺人罪既追訴時效

係因為呢件事？

揸住左春袋

其實全靠反送中+韓國瑜自爆

香港人對於蔡英文真係恩同再造，民進黨應該好好報答香港人

到底今日有幾多個陳同佳去緊/去咗台灣

今明唔去

我見到三個

台灣政府都係見風駛𢃇啫

拉